見證歷史！！！

Trump trump救市！！！

一L定depp V

減息1厘